我地做羊最緊要有4句金句你明嘛

唔好問自由係點
最緊要冇乜風險

跟大隊係唔駛怕醜
除非你快過隻狗

By 黃子華